[齊齊加入鳥] 推薦我吧!

給我推薦碼, 100蚊一人一減分左佢